集思廣益 點解玩殘呢個網站個報料熱線？

呢個網有義士資料
以下message 喺WhatsApp流傳咗好幾日
唔少人report完個網都仲喺度
佢個報料熱線係5980 3803
有冇辦法搞搞佢
例如將個電話輸入多間公司嘅cold call data base裡面，玩到佢收皮？

———-
梁振英搞果個web又復活😡😡😡
緊急需要幫手
成個網都係義士被起底，恐嚇

將上面個URL貼去呢度：

Reason:
serious disclosure of personal data, terrorism

report完請share畀朋友再report